手掌甩皮

有冇人知咩事 上網睇過可能係汗皰疹同手癬
但係我手掌唔痕都唔痛

Btw唔想咁小事去睇醫生住 驚比醫生小

下世小心啲喇巴打

唔係掛

主婦手？
之後會愈甩愈多皮架

我都唔知

光速打飛機？

唔係呢隻手....

推